點解有啲人兩晚冇訓就暴斃，但....

有啲人持續半年都失眠或訓得差，仲生勾勾受盡折磨？點解嘅？

其實要通頂既果班先係最垃圾
明明好多時間俾你做，溫書
谷埋一齊做點做得好丫
我就係垃圾喇